【港版國安法】散戶棄港紙 找換店45分鐘唱走百萬美金

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

其實放係銀行，但轉左去外幣戶口有冇問題？
定係要㩒出黎唱美金好d ？

Push

真係多左人唱美金

將啲錢放銀行想拎返出來？
唔好意思，外幣不足，會以人民幣結算

㩒出嚟或者轉去離岸比較好
唔知中共會唔會有一日回血劍

撳出嚟係最好 可以影響到個銀行體系嘅流通量
不過襯匯率仲ok咪ebanking轉咗落外幣戶口先
之後再去櫃台拎或者atm撳

一早就要換啦

其實換美金之後要離岸or現金先有用，係香港銀行同無換無分別

藍絲或港豬可以唔駛理呢個post，D黃屍擺明係昆你哋㗎咋。呀，仲有mon po警，你哋都唔好中計呀。趁而家人民幣平咗，唱定多D。咪等將來中國、香港再出發嗰陣升番至後悔就遲啦。

咁快唔記得星火單野? 仲信銀行?

依家先換，遲唔遲D

睇D討論=>
回應香港總商會第一句都幾得人驚.(佢quote 得都應該係緊)
香港政府:"絕大部份守法的香港人,包括海外投資者,無需為此擔心."

用絕大部份守法香港人, 唔係所有守法香港人??? 呢句都好得人驚!!
講明就算你跟足守法去玩, 都一樣可以攪你.